今日係高登開post嘅，都係5毛同小學雞

成班5毛圍爐挘鳩，早洩就嚇到瀬屎

求你張自拍

早洩睇見今日高登全部都係5毛post，開始驚了，大家齊心，不出兩日，就瀨屎了

Yes